點解今晚咁亂？因為我地打中心臟：中聯辦，臨時立法會

此舉係直接要求中共/政府回應，
但佢地既回應就係：

警黑合作、無預警下6粒子彈，三十幾槍

香港人，香港政府已不可信，
請立即認真考慮臨時立法會

及考慮日後遊行圍繞中聯辦。
要記住，中聯辦本質已經違背基本法廿二條：

中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。

聽日做到既野
港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到

國際戰線:
一定要全世界見到香港警察點樣放任黑社會打市民,記者,議員

上環問題:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈

何君堯戰線:
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人

光復香港，時代革命

推

鄉黑 黑警 老闆都係同一個
就係國徽畀人塗黑咗嘅中聯辦

仲有宣佈建立臨時立法會
香港人要奪權，佢唔出得老解就唯有用陰招
而家係64 2.0緊

I love you 3000

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

push

何君堯嗰度，事務律師公會有無辦法釘到佢牌？另外佢英國讀書有無英國籍，有無建議可以從呢方面做到嘢？

終於有人講出重點了

pish

呢關都解埋就有機出老解。
咁就要睇大家準備好未
維穩主權比任何財產聲譽面角重要⋯

推

聽日主要係要癱瘓港鐵呀

=====================================
「文宣」聽日主題集火黑警連開三十多槍轟爆示威者頭，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

警黑合作應該一早plan定，其他就唔知

人

。

推
中聯辨聯立會係港人心目中可能好撚小事
但係外國人眼中係好撚大件事

push push

都無得未準備好架喇
講咗咁多年共產黨打到嚟
今次嚟真
唯有買定午餐肉
望就望我哋手足唔駛再流咁多血
最好可以得到外交上嘅協助啦

光復香港 時代革命

梁烈唯都砌得入 區區一個何妖

連登外仲有好多人講緊唔可以還手的

我覺得一早計劃好 佢哋啲人同物資唔會咁快到

屌 對住班黑社會你唔還手，唔通佢地就會停咩
根本依家無論黑警定黑社會都
個個都當我地殺父仇人

終於中目標

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

元朗班黑前日已經吹行雞啦 係咪都會打

中

關咩事呀 佢地一早吹左雞啦

老解咪老解，我預咗豁出去

但係屯門呢單野係早幾日已經策劃

up

元朗先岩

臨時國會先啱

正解

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部 現場

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部

Push

佢地早有準備
圍中聯辦算係即興，未必係主因
但臨時立法會同臨時政府講左幾日

推！

喂大佬呀 元朗班友早幾日就吹哂雞啦
中聯辦係今日臨時去

推！！！政府管治已經完全失效

我都覺元朗唔係新戰線，而係因為中聯辦而衍生出嚟嘅支線
平時圍警總圍通頂都唔清場，今日圍一陣就清，好明顯上面好緊張

無乜因果關係
鄉黑日頭已經gather晒準備開波
搞中聯辦係入黑即興既野

所有遊行 唔洗再去金鐘 全部轉中聯辦

要求成立臨時立法會
要求成立民間自發自僱武裝保護市民

對於有巴打話向牛屎佬進撃，我唔贊成，人地宜家已經擺明係警黑合作，你去黑幫地頭只會比人斬死之餘仲唔會有事（即使有，黑幫成本都係好低，派個低級𡃁祭旗就可以），而你，死得完全冇意義

警黑合作例子：

1.）放任黑社會周街打人仲要打到入西鐡，好啦打人嗰班走曬你地班警察先過嚟，時間啱啱好

2.）南邊圍村嗰邊，明明影住曬班白色衫擺住鐡通叫陣，班警察只敢遠觀，唔敢向前推進一步

如果真係想反抗，要聰明啲，將矛頭指向政府就可以，話佢地警黑合作，而唔係指向黑幫，有兩大原因：

1.）會演變成群眾鬥群眾（中共老伎倆），政府有大好良機可以化身做裁判角色，以平亂之名行維穩之實，將示威者一網打盡

2.）我上面都講過，黑幫斬死人成本好低，唔值得為咁而博命

true

我無野講

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

啱全部都緊要 唔好顧此失彼 全部一齊推比全世界睇

即係方向正確

TVB 絕對係主線！！

大家識做
今日係熟悉地勢先
下次做好準備
同咪
希望受傷義士唔好出事

我覺得唔關中聯辦事
因為今日我哋先突發決定去

佢哋早幾日已經計劃好所以係更加之前嘅事
正常應該係一至兩星期前嘅event 觸動到上面嘅神經

我反而覺得係我哋企圖向大陸輸出革命
再加上上邊貿易戰唔夠水唔敢拖

所以先激發到佢哋想要速戰速決
Plan 今日開槍水馬黑社會打人

try to say 政黑合作
not 警黑合作

[焦點] 不再有五大訴求，目標只有一個

係人都知 遇襲自衛係自然反應
但香港好多人無左呢個機制

宣言先係721既重點

出老解-->被制裁-->經濟仆直-->
支那國民食樹皮-->頂唔順-->全國起義-->
支共倒台/支那解體

其實理論上出咗仲大獲，共產黨思維真係奇怪

唔係潑冷水，但今日未出發已經話元朗多人，
去中聯辦係大家今日 be water

光復香港時代革命香港建國

pp

每次去到咁上下散就有野搞出黎聚番道氣
今日遊行43萬人（當真實有80/90）
咁都小過上兩次了

唔知你講得啱唔啱，但總之集中返焦點

係囉，啲部署真係好古怪，好似想激嬲曬所有人咁，假設共產黨唔係on9，咁就可能係一個大陰謀，但係諗咗成晚都唔明。

共產黨啲人有腦嘅咩

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

證明路線正確
要繼續落鳩共產黨面

下一步就係燒支國旗同抽氣扇

支那死全家

佢地有腦件事就唔會發展到呢家地步

一千七百幾萬捐獻好似來自中聯辦? 中國干預香港內政？

真心，大家唔好睇少噴黑支聯辦，對於要面嘅中共來講，係好撚落面，好大件事。

有法律界巴打做緊野
寫信去香港律師會投訴
大家有咩今晚佢指示打人嘅進一步證據 或者以前何妖嘅惡行，麻煩大家幫幫手喺個post留低

剿滅何君妖

林奠政府 無恥修法
警黑合作 中聯辦法
香港警察 知法犯法
放生垃圾 差別執法
濫權扑人 沒有犯法
執行公職 無號碼法
市民投訴 反指違法

香港到底仲有冇法治呀？

黑警濫權 使用家法
槍指好人 放過壞人
上環射人 好撚過癮
元朗拉人 腳軟頭暈
月入三萬 比你打人
升做督察 指揮害民
再上高啲 永無頭痕
記者會上 笑面迎人
落到現場 盾牌撞人
做左高官 口講無憑
成個政府 謊言惑人
做人做狗 你有選擇
香港出路 總有辦法
推翻暴政 唯一方法
還政於民 普選良法
香港生活 你我有責
沉默無罪 良心難去
心有不甘 放膽發聲
監控系統 新疆模式
信用評級 香港發生
白色恐怖 消除雜音
生於亂世 有種責任
齊齊發聲 盡訴心音
過多幾年 抱憾終生
連累下代 情何以堪
香港市民 夠鐘醒人
劍指政府 追究罪責

無知一問 臨時立法會個用處係邊

推到佢地仆街

關咩事？
中聯辦係在場人士執生去
黑社會一早已經講定

最底嗰張嘅曝光率exposure可以高d 因為無見過原圖應該睇唔明

屌你老母 大肚婆都打 好撚柒嬲啊

對住班黑社會要往死裹打
你唔還手佢唔會讓你 只有打得更金
當然 安全第一 人地一大班人要走左先 非必要時打撚到佢地仆街

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

下次！
大家唔好走！

搞還搞唔好搞中聯辦，佢有籍口出兵，到時香港真係玩撚完。不如組織去黑社會搞事既地方增援同反攻好過。

咪撚ON9啦
依家同玩完有咩分別呀
屌你老味恐共到咁

連登仔幫手推呢個呀
Gangster in Hong Kong openly attack protestors inside a mall

而家就係驚佢唔出，驚佢縮
佢一出，唔好話永遠收唔返台灣，連成個國際舞台都即刻與共匪為敵

快D出老解啦，唔出正契弟

中共最要臉，所以要開鎗，警黑合作，避免呢張相上A1

屌
仲解咩放軍
依家啲黑社會拎刀，黑警拎鎗都得啦
解咩放軍

遊行人數已經變得相對冇咁重要了
而家係每次遊行後發生既事情，而家一定聚會民眾道氣繼續升級
我今晚後都決定由一半和理非變成敢上裝備做前線了
我已經唔再怕tear gas，會諗點樣防橡膠子彈

確實出軍隊就好撚大獲 但係我好撚肯定佢唔撚會出
因為而家世界都望撚實香港同中國
佢夠膽出 到時唔止侵侵同佢玩 大把國家排隊同佢玩
你估下中國會唔會咁撚戇鳩

中共敢出到時就唔止以前八國聯軍架啦

Tear gas有裝根本唔撚洗怕 我淨係知今日溝通得好撚亂 有裝果d都唔知邊度要幫手

有豬咀加濾咀果款就唔洗怕
我都有戴到，如果最後可以連橡膠都唔怕果陣我唔知d狗會點

可以入黎傾下
上環戰後討論

而家最怕係當場比防暴 速龍拉走 同埋橡膠

元朗鄕黑三日前已經吹定雞

推
有冇眾籌 好似之前咁
登報去世界各地
比多啲人知道事件既嚴重性

天滅中共，中國共產黨我屌你老母

都係果句，唔出正契弟
香港人已經冇咩好輸

你班黃、,絲唔好再。推啦、！。

【請廣傳】屌何妖屌到上律師會

認同

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

我覺得距離實際執行仲有一段路
但起碼表達左我地嘅決心
同做俾國際睇
圍支聯辦Bbc今日有live
證明左臨立會係支共痛處

唯有天天幫佢推

臨時政府可以 但臨時立法會係唔關事

臨時立法會要做嘅野係立法，討論議案，依家就係要香港人繼續自己行出來

香港政府唔可信，所以要有臨時政府負責處理社會事務，例如 成立自衛隊保護市民，成立聯絡組，負責資訊流通等等

屌!話明藍絲，一係扮愛國搵著數，一係真心膠，點會怪責何妖。睇片live留言，仲有好多人話林卓庭抵死

光復香港
時代革命

日日光復元朗

愈係仇恨敵人，愈需要謹慎抗敵
我們因理念而鼓動，因憤怒而行動，但決不受仇恨所控，同時我不反對一切捍衞自由既行動

我地既理念係自由，而唔係仇恨

香港人，緊記信念!

仲立法會? 政府啦

其實元朗單野一早有計劃，唔關中聯辦事

香港警察你地真係一班狗都不如既仆街
勾結黑社會
唔係聽999電話
要保護市民既時間橋埋隻手？
爭取公義既你地走去拉
傷害市民既真正暴徒你地就幫？？？？
等俾天收落地獄
黑警死全家

點解會有腐皮

0.3

三毛夠鐘返工

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

我地對準左鎗頭

Pish

關撚事咩 元朗班牛屎佬早一個禮拜已經話會有行動 果陣都未有人諗到搞中聯辦
唔係話想分化 但可唔可以做足功課先 唔好累手足比人笑

釘牌取消國籍要做而且易做，但冇告到佢入獄先講

一早準備好

支持

元朗係一星期前已經有部署
佢哋冇可能一星期前預知昨晚會搞中聯辦
除非搞中聯辦都係中共劇本一部分

尋晚人民日報潑完墨約半小時就出微博‘定調’
正常係冇可能咁快
除非一早寫定

搵到弱點

香港加油
香港 雙普選

唔關事，班牛屎佬幾日前已經部署好

其實唔係因為淋黑油去中聯辦, 而係咁耐以黎既抗爭一直挑緊中共底線, 呢次開槍同元朗都要煲大佢!

光復香港！時代革命

以後遊行去中聯辦

掉多幾次中聯辦，就會越嚟越多人明白，共產黨係無牙老虎，毫不可怕

元朗單野其實都講左幾日
唔係即興
尋日圍中聯辦好大部分係即興
你係邊班鄉黑點會在意
總之你班人返元朗道冇差別咁打
你尋日有睇live就知西環有幾難守
有好多政橋橫巷
街道又窄
黑警先唔驚你圍支聯辦
Be water please

臨時立法會係一個大台, 你起左會比大條道理中共掃
宜家要做既係撐到<人權及民主法案>通過
2020有中共無法干預既雙普選

鄉黑出現係因為收錢做政治打手, 要解釋政治問題再收服佢地
有左民選立法會, 丁權會消失
全民武裝, 除人民公敵啦

同意
be water原理係無形攻擊，而臨時議會係有形物

推啊

推推推

中聯辦係香港背後大佬
政府言聽計從

斷估mode請留意：
基於中聯辦既尷尬又矛盾嘅地位，小弟有理由相信警方將不會於此建築物內執法！

點理解自己諗！

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

為721中聯辦、上環抗爭正名：光復香港，時代革命
撤回送中、收回定性、釋放義士、 追究黑警、還我普選

推 對準政權

歸位！推

直中核心 唔洗再去其他地方

推返啲 上環post先